點睇恆大仔曬自己GPA爆4

有個恆大仔中同喺ig po自己GPA(爆仔)
身為薄大仔嘅我睇到勁自卑
如果我GPA過到3都偷笑

圖

你地啲大學生根本就唔讀書。比你地去讀high dip asso 都一定過唔到 4，反而我地讀得咁辛苦都要比你地笑。好心就唔好霸住個位。

有能力唔讀係衰 但後門狗就點都唔會有人支持

恆大仔讀書又俾人話唔讀書又俾人話

咪係
雖然對呢d學店無咩好感
但恆大仔讀書關樓主你撚事咩
佢如果曬自己gpa爆4=勁過hku過3你先拎出黎講啦

恆大仔唔讀書掛住上莊媾女freeride
連燈仔: 讀唔成書重有面扮大學生, 抵佢入恆大啦

恆大仔安分守己將勤補拙, 終如願以償爆到4
連燈仔: 爆到4又有乜柒用? 咪又係一嚿識得爆4嘅屎咋嘛, 人哋HKU 3rd hon都勁過你啦

利申 唔係讀恆大

其實好多都係無能力讀u 只係dse佢地好彩夠分報jupas咋
yr1 sem1放gpa見真章 竟然真係有班垃圾2.5都無

恆管可以報non ju入番hku
一陣人地入黎屈你機呀

呢個好笑

霸住個位 你係勁嘅一早入咗大學啦
講到大學生就唔讀書係有幾無知？唔係死讀爛讀先叫讀書架
hd asso爆4一定易過大學先，大把完整英文句字都講唔到嘅喺到墊底，你係咁勁嘅咪爆4入翻大學囉，你喺到呻讀得辛苦都唔會asso變ugc架喎

讀恆大就係原罪
係連登仔眼中恆大仔做乜都錯

went over your head

係連登
讀恒大=讀asso/hd=原罪

仲有city=原罪

真係識有人爆4 tran左去港大

依個真心勁

我想講勁嘅一早入咗大學係咩logic
香港中學同大學跟本係兩回事
你入到u只係代表係dse考得好, 咪又係死讀爛讀讀返黎
都唔明點解仲係有人以為過咗海就係神仙

利申: 1st hon grad

恆大係咩？恆生銀行？

真係陰功 讀完書有個成果
諗住喺自己ig自私po
咁都畀人笑畀人批鬥

幾好笑

你地真係好撚狗，成日笑鳩我地，讀乜關你差事咩